[有片] 尋晚班狗係將軍澳射tg 根本就係個蛋哥一個累全家

有曬片影到
大大聲係度撚狗 轉個頭又衝出去
你自己食彈就算啦 累到後面成村人同你一齊受罪

自己p牌推唔到

幫推

推多下

P牌...

P牌推唔到

所以班狗應該射TG？

岩呀，終於有人講

原來

哦
所以蛋哥係鬼

你呢個係令一問題

唔好將兩樣野撈埋黎講
有仆街唔代表唔駛諗自己有咩做得唔好

有咩問題？嘴炮犯法？？？？？？

私怨撚

照你咁講以後嘴炮係咪都抵打，

將對家射TG 合理化？

屌來做乜

高登d傻仔記者

人地觀眾比錢你情我願

又唔抵得人多觀眾

高登d傻仔話蛋呃錢

佢係記者嘅話就守番自己本份

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

黑警鳩射 怪受害人
第時有條友敢言比人槍殺又怨條友做乜多口喇喎
你怕左咪姐係接受左啲黑狗既白色恐怖同暴力
都痴撚線

捉到了 原來蛋哥就係鬼 yeah !

佢紅左之後就受到高登追擊，高登新聞台都因為呢件事半收皮

俾人挑釁就代表黑警可以亂打人亂放tg？！
唔評價呢個人，不過覺得佢fb係咁影相update自己情況有少少over左

好似話呃人錢

私怨我地觀眾理西得佢咩

最緊要睇真相 呀蛋係行得好前

好過d所謂中立記者

中立？半年啦仲講中立
嘴炮點唔守本份？
唔合理就當睇唔到變中立

我拎住把槍 你屌鳩我 我開槍射你 所以你錯

拔萃仔 唔好搞分化啦

佢比人打但佢唔岩？

叫你保護自己保護隔離個人呀
唔撚係你食緊係大大聲
日日屌，佢老母俾你屌死左未？

要保護隔離果個最好方法就係返屋企訓覺

咁你繼續囉
到時拉既拉打死既打死
野都係做唔到
最後都係返去訓

佢屌左句就要比人平射？

爆炸頭出左po屌

Yeah 又自己人鬥自己人
黃絲真係廢閪黎

開tg 個一槍係因為有手足空投磚塊係狗前
嚇到隻狗老母賴屎開左槍
Btw 我無話開槍合理，但個槍唔關強哥事

即係記者而家寸嘴就係唔啱？

黑警反而冇錯 錯嘅係記者？

Link?

華盛頓斧頭

一時爽快 全家受罪 冇能力保護人就低調啦戇鳩

仲去挑釁 好撚好打 對家有炮有無視法律 你呢？毛就有條

Blame the victim

上面成班五毛喺度blame the victim

拉

又唔好講到累全家
開tg 姐 之後一輪大圍捕拉119個唔關佢事掛

高登班痴線佬連自己人都批鬥埋

我估呀蛋搶左唔少佢地收入既

阿媽 : 阿仔你過馬路記得睇交通燈呀 大明無睇燈車死咗呀...
阿仔 : You are blame the victim

劉名睇風向 班隱性五毛鬧記者係黑記

blame the victim

事實就係記者唔應該撚狗
就算係蘋果立場記者都好 佢地一向都克制 因為係做緊野
而家你一個撚狗累埋行家 搞到now同立場中椒要熄live
咁叫blame the victim？

你用過馬路嚟比喻比狗打

高登自己班私怨已屌到自己台記者收皮咁滯

所以開槍就啱？
咁下次因為俾佢撚所以抄佢家都冇問題係咪？

撚狗不成反俾咬 咁都叫victim 笑撚死

樓主真係完美示範咩叫Blame the victim

其實爆炸頭，蛋哥，中立，搞d 咩，呢一兩個月咁多佢地d 事非

我當時都以為睇錯

多謝高登班友

blame the victim?

好似話蛋哥用私人acc叫人比錢

但佢又最多fans

而家走左咪連觀眾收入一齊帶走埋

姐係口遁師駁咀累人就屌得，蛋哥同樣累全家就唔撚屌得？

駁佢幾句就發癲郁鳩人 死癲狗

( Show Blocked User - 西葛西 )

將黑警合理化，樓主應記一功

之前爆爆唔係中大學生記者?去左高登咩

live我都剩係睇蘋果/now/有線/立場
原因除左因為主流媒體，仲有無論個機構咩立場都好，記者做live果陣都係中立
之前見過人share癲狗嘅live講旺角搬路障條友比人私了，個癲狗記者明明影住手足一野扑落去，轉過頭可以話個男人唔知做乜鳩懷疑跌親
睇到真係好反感，難怪對家當左有記者係黑記，唔該出得黎做live就專業啲

依條友係仆街仔黎
曾經一齊打過機
食左公會其中一個大陸妹
影人地閃卡擺上公會群組分享

西知咩

打好d字先?

收皮啦樓主屌你老母
TG正當化?